有無人有伴侶同時鐘意咗另一個人

好想同有同樣經歷嘅大家講
我們
只係剛巧鐘意多了一個人

想屌另一個閪咪直接講囉

扮撚夠gay佬未?好好玩好好笑?

屌你老母臭西

發現你好唔鐘意感情台咁

好多時都唔關性別同性事

唔撚鍾意你條柒頭咋死傻閪

咁
你有無試過鐘意多咗一個人啊

人生試過一次
我嗰次做多咗
最後手都分埋

都最少得到一個深刻回憶

雖然唔知你個故事係點
但我成日同我啲朋友講
可以鐘意多一個人
但唔好多一段關係

屌你老母你含撚啦

我含還含
同我媽咪無關係的

有 但扮到對佢冇興趣 日日都要忍住

唔會忍唔住對佢好
同佢講嘢咩
不過我都會扮普通朋友
唔會畀佢知
我鐘意佢
與佢無關

你老母生咗你件咁嘅賤種一定揼撚曬春

死全家啦你

其實都會成日同佢講野 但冇任何flirty words
好似fd zone mode 語氣咁

好正常啫 唔洗有罪惡感喎樓豬